如果用緊渣打信用卡，想儲里數用咩卡好？

一路追開fb post都係講緊用鄭秀文am卡儲里數最正
但係而家已經用緊渣打卡，暫時都唔想cut住
想問下有無邊張卡儲里數都正？
通常都係港幣消費，耐唔耐先會網購（淘寶／外國都有）
儲am／avios都ok
citi prestige儲avios係咪唔錯既選擇？唔難儲又有priority pass
年薪～＄360000左右

CITI prestige同你冇乜關係 係咪好選擇都唔關你事

bea flyerworld

AE CX Elite

prestige 36萬? 抵你儲唔到分

出DBS 黑Master喇

360k 年薪分分鐘連premier Miles 都未必批比你